（開定先）熱熱祝贺拜登當選

Make China Great Again

由Huawai 發出